梁烈士走後第三個月...

今日喺9月15號
咁多位手足，喺去英領去銅鑼灣之前
可以帶枝白花去PP悼念一下嘛？
話俾烈士知我哋唔會忘記佢
sorry for P牌仔第一次開po

P牌仔推唔郁
覺得要做嘅麻煩幫手推一推

推

pm

「若我們接受了政府的條件 我們已死去的朋友 是不會原諒我們的」

我們必須成功！

烈士 RIP

唉

【幫手Report】借全世界30秒，救救香港電台

Sor 以為講緊梁勁fight

[member] 講漏咗，張圖未fc嘅
但近排北角碼頭浮屍案喺個81歲嘅老伯... ［/member]

呢場仗許勝不許敗

［member]P牌仔唔識pm[/member]

##sor 我地仲未成功

屌點解加密唔到

願你安息，我地會不負你所望

願我們成功那天，就是你安息之時

若我們接受了政府的條件 我們已死去的朋友是不會原諒我們的

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

麻煩大家最後一個朝早正皮幫推

香港人
唔好麻木
求下你地…

615

推！

願我們都不要成為善忘的香港人

對唔住 我地仲未成功

Pish

Push.

pish

每次行過pp都會鞠躬

Push

永垂不朽

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

push

呢場圖啲數據係咪出錯？點解啲數據大咗咁大

呢張圖，咩9隻眼？ 10次恐襲？ 2000人被捕？做乜啲數據錯哂又寫到咁大？

我哋會努力，希望你可以安息
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

幫你推

如果我地咁就放棄

等同放棄所有以死相搏既手足

連依種命運共同體既意識都無既話

就更遑論爭取香港民族既獨立自主

尊重烈士唔該

係, 唔好忘記為香港犧牲生命和收傷的烈士和義士們

915

五大訴求缺一不可
不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

831必須放大

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

人死雖不能復生，
但志卻永恆不滅。

屌 一定要啊

對唔住 三個月黎都無做到啲咩

推推！！

幫推

P牌文字推
靠其他巴絲再真推

巴打我吔香港人好掛住你

仲有更多自殺案未上榜

前前後後被自殺太多

樓主D名唔齊

rip

收到

擁

咁就三個月

睇錯梁烈唯

推！我地冇唔記得你！我地一定會戰勝歸來同你慶祝！！！

仲有好多人轉
好L奇怪

要

推，永遠懷念

[member]推[member]

fake news 圖都咁多人推

謝謝提醒
不會忘記

溫馨提示：I phone有個追蹤功能find my friend ，二個I phone link up 左之後，就可以知道對方去左邊。 建議大家出去集會示威個陣 互相link up 個電話。有咩事都知對方去左邊。

不會忘記

記得：人多就打，人少就跑，打完就走

123

咪就係，仲有過2000人被捕，1000人被告都錯撚哂，做乜個個都睇唔到

土共你今日還錢味啊？

記得Check verify email

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

緊係侵侵啦！

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

幫推
未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

推
🥺但P牌

烈士們請安息

「若我們接受了政府的條件 我們已死去的朋友 是不會原諒我們的」

五一訴求 缺一不可

幫你推吖

三個月了

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

同意

縮番埋你阿媽度啦

毋忘各位烈士 R.I.P

幫推

只有一個方法可以有效打擊藍屍

915 東角道

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

PP 封門 玩pokemon go 都唔得

RIP

垃圾政府無視港人訴求...出賣香港人!

願你安息

ppp

推唔到唔緊要, never forget!

推。

英領見

never forget

㩒錯負評

pushhh

721
811
831

915 1430 銅鑼灣東角道
五大訴求 缺一不可
be water 全民貼文宣

Tui

Never forget Never forgive

721 811 831

推，希望佢在天之靈有一日可以完成佢心願 安息

9隻眼？
其實可以俾埋相關新聞

True...D人成日一見有人死既消息就話佢地係因為抗爭而死, 而事實上明明遺書又冇咩都冇...但係又入左去個List度, jm9

梁先生 你係上面過得好嗎

[爭43000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

既然而家休班警隨身都有警棍，咁不如全民都扮狗，俾大眾市民了解而家香港狗賊
以下開放討論

1）只恐嚇 不傷害
而家仲有啲掛住返工返學嘅中立人士，係佢地返工果時無啦啦嚇9佢，話係休班狗，係佢地面前拎住棍周圍揚，俾大家睇下平時班狗點對啲手足。記住不傷害。

2）成群結隊扮狗 唔好單機
到時真狗埋泥走唔切 而且人多好辦事 互相照應 當然要練下 唔好變左人多手腳亂

3）見到藍屍
佢地可能會幫你 嚇埋佢一份 嚇到佢都唔敢講野 目的係全民反狗

咁岩上網睇到有個自稱休班狗而且拎住警棍周圍揚，細心啲諗 都唔知真狗定手足裝假狗 忽發奇想 梗係要發揚光大
中秋快樂 香港人
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

一路好走

2百萬人assemble

推唔郁都推

對唔住
當初我冇睇真就po咗張圖上嚟
宜家我都問緊放呢張圖嘅人個數據點得出嚟

對唔住未睇清楚就放上嚟
我問緊

佢哋唔喺condom齊上齊落唔喺得把口

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

幫我推多幾下就原諒你

對唔住我都喺喺ig見到
宜家問緊佢點統計出嚟

thx ching

唉。。。 不知不覺已經3個月。
幾多手足受傷被拉。。。

希望黎明快d 黎到

唔會忘記任何一位犧牲者

幫推!!!!!!!!!!

不要忘記

Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

推！！！
但想問下會唔會有團體好似之前咁派白花？

Rip

有冇人聽過歴史係一個循環

tui